# Backend-Server

Para ejecutarlo, es necesario reconstruir los módulos de node usando el comando

```
npm install
```


## Development server

Ejecutar comando ` npm start ` para correr aplicación.

Navegar al path  `http://localhost:3000/`. 

La aplicación cargara automáticamente los archivos de origen.


```

Iniciar con  :  `http://localhost:3000/`


```

